神app教大家點避開自由行會逼爆既店鋪

話說東張西望上次訪問左班自由行係睇咩書黎香港玩 原來係一個叫 小紅書 既apps 我上去睇完都覺得呢個app好西利 出post既人比香港人更識玩香港

但同時 我地可以利用呢個app 去避開自由行會去既熱點 唔同人唔同用法姐

自帶偷聽偷拍功能

講堅

避得開自由行 仍然週街迫爆人

支那 app 你裝埋我果份

知己知彼啊

今朝聽晴朗，應該大力推介正苦官邸作景點，好好包容同胞

好有respiration 啊

咁咪比佢賺廣告費同埋hit rate?

中国香港攻略

起下樓主底, 又抖音又淘寶
根本就係借D椅哄人download個垃圾APP

英文叫red book?

上web版應該都得嘅

東張西望撚狗

支那app 不了

iOS唔使驚

Android：

行LineageOS based rom嘅開privacy guard

起碼依加我會避開d咩旺記冰室 嘉樂冰室先囉 第時星期日約左條女去間自由行熱點鋪 又諗唔到食咩 慢慢排飽佢啦

用miui

太空卡後備機唔貴

放假真係行山好過行街
行街都係留返平日

反智...點解我要避佢地...唔係佢地避我地

其實有幾多間"自由行熱點鋪 "係香港人會無啦啦去

強姦我請帶套

英文叫什麼？

依加行山成日會撞到一班著住牛仔褲 帶晒金鏈既自由行行山 差唔多上山都冇得避

小紅書介紹邊樣產品好用 個樣野就會比班蝗買到斷貨
一早知 要買防曬好早d買 又開始介紹緊了

近呢1-2年行山多咗好多普通話人

行獅子山呢類公廁更係撞到啦
行大西北大東北先叫少人行得舒服
當然途中總有幾隻蝗蟲既，好難完全無

岩岩去search 香港行山 原來已經有好多post介紹

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

全部茶餐廳美食？

好心班蝗蟲唔好咁崇港啦
尊重下自已d N 幾多條A既國家公園啦

你會見到香港人唔會去既 翠華都有成千人力推

咱們中国有什麼不好？

應該搵人寫帶佢地去伏景點 唱衰依家好紅既景點

居然無介紹澳牛

冇可能

作者可能比人屌過，所以無介紹

多得樓豬呢類垃圾港豬
支那人入侵香港，所以就避開？
有人打柒你，你唔自衛唔還拖，仲走夾唔抖？
你條垃圾幾時跳樓死？

入黎大埔九龍坑山，無乜蝗

幫d痴線佬裝小紅書

幾時出小黃書

little sex book

down緊

同叫你上大灣區差唔多

黎香港旅個行都寫咁多野

去遠啲唔知佢地要用幾耐時間準備

藍田都好影on9

添好運

先唔理個apo本身
屌你老母池記係美食推介....

我地竟然要為左呢啲蝗蟲麻煩自己
香港好可悲

樓主都on9 點解我地香港人要避 香港自己地方都要避 咁香港人仲有咩容身之所

Little red book

Is it the red book?

香港呢d 交通又方便、景點集中的地方...
都好似要打機攻略咁

師兄你用開咩機？
我用後備機裝wechat跟住爆咗容量

連登之前有幾個post

將嗰幾個posts 放上去啦

蝗app咪撚攪，你用埋我份啦on9蝗

咩機都好，裝we7爆硬

反手宣傳

樓主條撚樣電話都用大陸野，而家仲叫人download大陸apps你無撚野呀？

香港人就唔可以用大陸野方便自己

用大陸野就唔可以 唔鐘意自由行逼爆香港？

換咗你部小米先啦望

唔會再喺香港作娛樂性消費，點撚解要貢獻gdp 比呢個垃圾社會?

我成日見D大陸呀叔著住polo恤衫，西褲皮鞋行山，真係好撚痴缐

腳都跛

收皮啦

想避自由行/大劣人？
去新田購物城咪得囉

唔係有山賊咩

繼我話應該一大班香港人去果間鋪頭，問佢怕未